燈謎??? 仲記得小學有功課係玩燈謎,

都係比哂老母玩, 唔記得哂

鏡中人 一字

囚

入